集思廣益：727元朗可唔可以主線支線一齊做？

如題。727守護元朗反黑大遊行，主旨一定係繼續主線！5大訴求（對準政權好重要）+支線！追究元朗警黑合作！（點解我話佢係支線？因為警黑合作明顯都係5大訴求裏面警方濫權既一種行為）

跟著勇士可能會心諗：屌元朗人俾黑社會搞到恐怖襲擊咁都只係搞撚埋晒啲左膠遊行，駛撚我地入去幫手？！
非也！！
因為去到遊行後期準備解散既時候，我希望勇武可以第一次暫時放低站在最前線撚狗既衝動（你地撚班警犬都撚到悶啦，right?），可以進行第一次，亦希望係最後一次“護送元朗居民行動”。活動內容同行動名既一樣，就係安安全全，無穿無爛咁一群人一群人送元朗居民番屋企。

睇到呢度你又可能會話我：仆街啦你！！仲唔俾我周到！！聽個名都覺得係左膠活動講到尾姐係你淆底啦宜家！
我淆你條毛呀！！
邊個話呢個活動成個流程一定係安全？？唔俾班黑社會一早伏擊左居民已經？？唔俾班警察會多方阻撓我地既護送行動？？元朗人上星期日當日日頭就俾黑警搞，到夜晚番屋企就俾黑社會咁搞，今個星期六要佢地再出黎真係需要好大勇氣！點解咁多位勇武既唔可以俾啲勇氣元朗人，主動去保護佢地，而唔係同佢地講“驚就唔好出街”呢啲謬論。

我希望大家明白，元朗都有圍村原居民係支持我地既運動，希望大家唔好一竹竿打沉一船人。你話燒村，拆祠堂，咁我地同班白衣人單純發泄憤怒有咩分別？人地琴晚搞何妖兩個墓碑都係搞上一代咋，我地搞番人地上十幾廿代既，好威？咪玩啦人地要發動無差別襲擊我地又跟著做咩（黑警另計經過呢兩個月已經證實左黑警冇一個係好人，even你地當中可能有人真係冇出手打過市民，但你此時此刻選擇唔出聲都係幫兇，唔抵可憐）

點解星期一下午開始元朗大小商鋪都通通關門？除左係因為驚班黑社會外，仲有更大既原因就係班黑警保唔到佢地吖嘛！！星期日當晚白衣人係條街度打元朗人既時候你警署同我落閘？食屎啦我地成日話黑警已經冇曬認受性，我地就利用呢點，用行動同班黑警講我地香港人只要夠團結，就可以自己救自己，做撚埋黑警你果份都得

最後，點解我會話呢個活動係最後一次，係因為黑社會/港共政府/共產黨恐怖治港，一日都嫌多。我希望過左727後，我地可以話俾十八區知，香港人係唔會屈服於極權恐怖主義呢套統治方法之下。

補充多一點，如果護送期間真係遇到黑社會or黑警阻撓，歡迎各位勇武人士，甚至和理非到時大展身手，採取相應武力解決事件俾曬機會佢地，佢地不仁，我地可以不義

光復香港
時代革命

推

有野改reply我，感謝！

其實要實行只要簡單啲去做。

對於立立亂咗嘅元朗,我過嚟只想打吓氣,可以的話帶少少手信做見面禮,如果可以friend到嗰地膽就very good。

Full Gear 係好不禮貌。Food cheering 我well support !!!

點解呢嗰唔可以係 嘉年華 ? 化戾氣為祥和!!!

[黑嘢]你快死開。你唔好再攪元朗(香港)